根本全球都是新屋嶺 裝CCTV是沒有用的 建議立即恢復宮刑

求真主協助

前線請留低你嘅DNA!!!